香港就快變新彊，班弱智左膠仲拎拜登嬴左黎打飛機

見有班左膠過兩日就推番d舊post串愛侵力
d人屌拜登唔做野 反駁人既時候又屌番「阿侵夠無做囉」
依家中國國安訓練緊班小學生捉黃絲出黎打靶 你仲緊張埋d咩blm 咩stop asian hate
得閒屌鳩連燈仔話女人係雞 要平機會做野
香港既未來多得呢班弱智左膠唔少

你班弱智左膠唔該去死

弱智左膠比負評又唔出聲
上面有咩講錯你班弱智出黎講下
唔屈毛屈pr就唔識駁人?